# Web в Java

* `Servlets` - классы, способные обрабатывать HTTP-запросы. Позволяют сделать полноценное Web-приложение на Java.

* `Tomcat` - контейнер сервлетов, именно это приложение запускается на определенном порту и предоставляет доступ к Java-приложениям.

* `Deploy` - размещение приложения внутри сервера приложений (контейнера сервлетов).
